仆你個街ocamp又有人帶gip

你係咪傻嫁 邊有人唔打喼入camp嫁

其實有咩問題 你都on9既
我個年百幾人起碼有兩個拎gip

咁撚多 原來揹袋係逆主流黎

入面全部放曬sex toys黎同d囡囡今晚玩又要同你d毒撚講咩

agger 一半係現金一疊疊，一半係condom震蛋ky棒棒情趣野

銅鑼灣space